睇蘋果日報網站唔洗註冊，實試一個插件就睇晒全文！

蘋果日報近期轉玩會員制，雖然已經早兩三個月通知大家，畀足夠時間大家知道，但係服務一推出後就引來唔少批評。政治新聞，好多香港市民都無興趣為左要睇而走去註冊。不過，今日一單「安心」偷食事件就令到全港群情洶湧。但原來，蘋果網站會員系統註冊程式很簡單，一個插件就可以繞過。

小編在此聲明無意破壞蘋果日報網站系統，只是發明原來 Google Chrome 上已經有插件讓大家停咗佢個註冊功能，從而唔洗先註冊就可以瀏覽原本完整嘅內容，呢個插件叫「Appledaily No Member」，作者係「HK IT9」。以下就來實測一下：

▲ 安裝之前，現時瀏覽蘋果日報網站新聞時，報導內容中間出現「馬上成為壹會員」提示，大家需要先透過註冊會員先可以瀏覽完整內容

▲ 使用 Google Chrome 瀏覽器，並且安裝「Appledaily No Member」後，再重新整理一下網頁，不用先註冊就可以瀏覽完整內容。

▲ 插件之所以可以繞過註冊系統，其實是因為網站設計極不嚴謹，因為就算不安裝插件，大家使用任何瀏覽器「查看原始碼」就可以看到被隱藏的內容。相信這種原同虛設的做法，蘋果 IT 部同事好快會堵

咁撚麻煩，我寧願開個戶口

X2，temp mail 成街都係，搞咁多做乜

ublock 已經block 左佢個login

呢啲漏洞過多排實fix
長遠都係開個ac穩陣